香港邊到仲有Dickies連身工作服賣？？

啱啱諗住去旺角Woodland買

但原來執咗

專門店？

有咩用？

好似搬左鋪咋

著出街

好撚型

點柯屎？

褲腳跌番出黎咪得

不如話係個口都噴返出黎

深水埗

美森買啦

我search唔到.....

好多年前幾鍾意dickies
已經唔記得咗呢個牌子

買bees 好過喇

萬聖節著呢件唔錯